波台手足成日比人歧視，想去平機會投訴

唔明大家都係上下forum吹水
點解波台ching要比人排